超過廿架警車經大潭道 入面都係防暴 （1730）

往赤柱方向 唔知係唔係繞路去緊上 中環

入便係咩人？你知啦，赤柱有軍營

可能經PFL

支那人向英國佬低頭，用英國佬1888建成水壩調兵
有本事就起樣百年不倒工程

推

想分開上環同西環之間連結？